唔好再報醫護得返幾少裝備

你罷工5日，我尊重你，份工係你既
但係工作環境變得危險，你唔辭職，想用大眾壓力我就唔認同囉，想引人企出前線抗爭？你係咪都辭下職先呀？自己付出少少，人地就送頭為你爭取

唔岩聽都要講啦

醫護唔夠裝咪攬炒囉
無一個system崩潰根本引唔到社會失衡

成日話攬炒
有機會又唔上

唔攬炒啦？

啱啊，一味要人地幫佢爭取，老鳳咁

連登好似唔比講醫護壞話

比負評既係因為駁唔到？
有不推文架

竟然夠膽屌醫護
五毛 熱狗 鬼 黑警 国安
樓主係邊樣？

香港人講真話好撚慘

推上去啦
醫護自己都唔行多步，想市民付出幾多？

唔比講真話？

推上去

同意 醫護少/冇裝備 係政府同醫管局責任 醫生護士冇安全環境下繼續做只會令更多人危險

醫護已經係香港少數大規模實施罷工嘅專業行業？
其他鍵盤戰士，就算你罷過工，都冇實際影響個社會運作啦

無錯
好心做壞事真係好大禍害

唔會拉埋一齊講
反而想知佢地罷多5日工對社會有幾大影響

收皮啦
識玩一定係唔辭職
冇裝照返工
但唔做野
坐Pantry坐到收工

吹風叫人辭職一定係鬼/熱狗

無裝照返工真係想人死

根本唔駛辭職
冇防護裝備, 連班藍絲醫護都同林鄭搏命死過
救人首要條件係確保自身安全
醫管局提供唔到裝備咪齋坐